武漢肺炎確診數字繼續暴升 增至541人

有無人同我一樣keep住睇個上升數字
支那今次大獲啦

大陸新聞話已經升到544

傳說中既有限度人傳人呢？

笑左

習大講完野爆升

d感染聲控架？

加多幾個0係後邊先啦

我要真攬炒

河北都有啦
成就解鎖

公佈數字喳
實際死左幾多邊撚個知

54100感染
1700死
差唔多啦

每分每秒升梗
仲要一定唔止

過完年一定上萬
不分黃藍 封關保平安

黎明來到

上面推蒙面法, 香港就上訴緊禁蒙面法, 咁究竟蒙面定唔蒙面呀屌

升升升升升升

習大大發表完講話
啲黨媒爭住搶先報導感染數字
果然國家是可靠的

聽日夜晚應該升到1000
20/1 100人
21/1 200人
22/1 400人
23/1 800人

有冇link?

今朝三百 中午四百 夜晚五百 春運後仲唔過萬

屌你老母大陸狗
次撚次都係咁

hku專家信千幾人嘛

都仲未真正過年
到時恭喜發財黎個乞痴, 派利事隻手撩過鼻屎, 夾餸對筷子加兩啖口水, 就真正成個家族染哂

小鳯姐

好撚刺激

已經開始玩公關洗地 稱讚黨的偉大
麻煩置頂 大家入去留言啦

天滅中共啦

今次食蝙蝠食死自己

每12小時就多100宗
之前隱瞞左一個月有多
Shit 條數多到唔識計

咁樣報法
最少一萬人以上實際感染

呀今次黨媒啲新聞又會咁update既？

一日可以update幾次
可想而知疫情隱瞞左幾耐
仲有應該唔只咁少

落左order嘛 千古罪人

同感 話唔定已經好多人病左 只係依家砌返條數出來

一早就超過500人 只係之前唔准公開
而家准公開咪一日+100咁報出黎

未死既就可以慢慢報
咁死咗嗰班呢？
計唔計先？

wtf

想將台灣納入中國版圖？

上支那微博睇人留言

上星期先話香港黃屍散播謠言
知驚啦咩？

唔係咁簡單...
sars 果時, 唔計中國個案, 香港及其它國家平均六個死一個人..
如果50000人中, 起碼8000 人死

白事當紅事辦

應該係外國專家計個數

不過已經又過一段時間 再多2/3倍啦

依樣先係最刺激既事，14億人既強大，就係每分每秒都升梗1單

中國一點都不能少.jpg

北京

總人口（2017年）： 常住人口：1,089.29（全國第6位） 萬人
大家諗下止唔止咁500幾宗

香港郵政局11月停止武漢服務
即係3個月有多
屌佢老母

佢唔敢一次過報晒
如果突然同你講 新增個案 10000宗
我諗會出現超級恐慌

畫埋台灣真係cls
紅色地區先係中共實際版圖

畀你發現左
呢個叫中國式聲控
開完熄唔到亦控制唔到
國際普遍稱之為失控

二進

好快全中國死哂

仲有可防可控，係咪講緊控網上傳播

輸出世界，強國

你又知 update

香港有禁幪面法

世衛

1月23日 23：59死線！光復高鐵！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

升升升升

541人
以支那人黎講最少都乘10啦

遲下到香港

【港共要香港人死】港珠澳大橋周五起 一連七日小型客車免費通行

經濟攬炒？？？連登係個好好打飛機既地方

黨是可信的

春運未完 仲未計班支那種過完年要返去外地繼續做農民工被壓榨

同情佢地 但係長痛不如短痛 爽手死多幾件 連環支爆

有無人CAP到微博班支那種有咩感想

有冇諗過541 唔係確診
而家死左？

記得今朝先有位巴打講今晚有機會上到500

都未計有班潛伏期嘅走黎走去
支那豬死清光大行動

武統

佢話姐
邊個知個數字

應該訓醒會多一倍

What apps is this?

屌蚛蟈個蒙面法係唔載會比人拉
香港就調撚番轉

唔畫埋既 啲玻璃又碎到一地都係
佢唔畫晒成個地球算比面

春運完應該會更加開心

有治療 支那吹得咁大

唔信得咁少

Wechat
利申：返工要用

升升升 升啊

呢次真攬炒
佢地死
但會拉埋我地香港人一齊死

可唔可以入一入香港所有警署先

佢話541，咁實際上起碼加多個0，係5410先啱

呢隻愛國病毒黎

1000不是夢

上呀上呀
我要破萬

加番兩個零就差唔多

黎緊港珠澳大橋會免通行費
港鐵免費來往羅湖同落馬洲站

天滅中共

plague inc.

香港獨立 唯一出路

死17個 勁過SARS？

呢個好笑

夾硬寫埋台灣入去

肯定唔止

Hku同外國班學者係根據中國發佈資料做推演
所以你懂的

屌 港共想香港跟住一齊爆大鑊

一日過百

「行動」高鐵站篇

希望可以pin 傾下點樣搞

我估支那死亡率3成左右

緊急蒙面法

14億人先得5百幾，咪有限囉

係已公佈確診數字

咁都要將南沙畫入去

留意番 sars 全球感染數字 8069 2月至7月 (source: wiki)
武漢用左十幾日就過500

股票

死幾一億半億人都未能消滅貧窮人口
2020死綫要加油嘞

唔幫你檢查咪唔會確疹囉

睇錯做你估死三成支那人
開心咗一秒

天罰支那

根本唔信報導的數字, 佢話500宗, 可能係5萬!

返屋企自我隔離計唔計確診？

2020全球最有影響力人物 武漢人

全黨死清光, 電腦大爆炸

快撚d

你相信數字嗎

漢首場大型社區爆發上線啦
全球唯一線上實况真人團隊性遊戲

目前僅限中國地區付費遊玩，武漢玩家免費參 加，日後將開放其它地區DLC，敬請期待~

玩家同時可以參加「逃離武漢」限時大型實地挑戰，完成「成為超級傳播者」成就，參加者無需帶備口罩，附帶副本可以容許參加者挑戰以公安為主的迷信官僚，以及以醫護為主的「走資崇洋派」妖魔。成功者可獲虛假疫苗一支、「武漢至香港西九龍」高鐵車票一張，失敗者亦可獲得入住豪華總統隔離套房的一次機會，有一定概率將其姓名放予由國家衛建委公布的「染病者不幸病故名單」上，以作表揚

希望各位玩家能在體現生離死別時獲得極致的遊玩體驗，與隊友在隔離病房中及奈何橋上再會。（註：此活動中參加者需自行考慮風險）

口號：
咁樣嘅機會，可遇不可求，你仲係到等咩啊？仲唔快啲同朋友一齊報名參加？
我地一齊約定係武漢等你

升丫

「行動」高鐵站篇

Can help pin?

巧驚啊

基本加多幾個零啦
但連黨媒都報咁多人感染
真實數字就.....
仲要update得咁密
可想而知幾大獲

升升升,

滅左武漢啦屌

升呀 快手滅國

尖閣諸島玩完了

支爆未

滅唔到
因為班冚家剷偷走

支持藍絲組隊上武漢救國，記得唔好蒙面

冇事嘅，重有個青島未淪陷

你幾時見過正義之師會蒙面？

每12個鐘加100

有限咪㗎，唔會超過60億

最好全世界啲仆街都瓜晒就最好

所以佢地快d拎支國旗就上啦

緊急禁蒙法？？？

屌，瘟疫公司咩

可控可防

cls

蒙面法

FB見到
支那人果然無一個係無辜

武漢隔離既省疑似最多都仲係得十單甚至完全冇
果然祖國既防疾工作十分完美 病毒快速測試有效 能完美控制疫情

反觀香港疑似都百幾單 黃媒不斷誇張煸動民眾恐慌 唯恐天下不亂

【23：45】北京新增4宗確診武漢肺炎病例，確診人數累計：545人

蒙面法
vs
禁蒙面法

大陸官員：好喇，別的市都報啦，咱們都一齊報啦

死人世衛。仲唔更改警告級別

幫大陸幫到出晒面

野味野味...

支那人全世界毒瘤

ching有無link
呢隻plague inc 好似好好玩咁

兩個鐘前仲係444
兩個鐘後多咗100宗

實際上一定過萬啦。
好恐怖，上次沙士都無咁認真處理，而家武漢已下死命令全民口罩😷
可能真係好撚大獲先逼到老共咁做⋯⋯
希望唔係我諗多左

每幾個鐘跳一跳上去，快過坐火箭

鼠疫搞得掂所以無晒消息
今次爆到七彩瞞唔撚到 仲要輸出d病豬出去等全世界共享榮耀一齊醫

呢個係咪官網黎架？ 叫丁香園，係咩機構發佈出黎？

同善款一樣，越升越興奮

今日講五百幾，實際可能係十日前已經五千幾

你無諗多
真係好撚大獲宜家

是但啦
關你9事咩

548啦
聽朝起身會唔會升到600？

Push

佢根據官媒公佈既數字做update

由阿爽求外國幫手個下，已經知道一定好大件事。
無事嘅話，佢仲唔寸寸貢？

北京多4單

習維尼唔知係邊呢

push

屌 話知佢聽日全港有一半人染病都好啦 你聽日咪又係要返工
早啲瞓啦

整個淘寶雙十大螢幕出黎直播上升蚊字

數字

完全唔合理既情況,
武漢附近地區有咩可能唔係深紅
宜家變左每日報數遊戲

新浪嘅最新數字，548人確診

會吾會每日double甘上

沙士真係好恐怖

說好的病情可控呢

恒指暴跌 糕糕糕

啲左膠仲話要捐錢比武漢
真係癲撚咗

咁又係喎

你夠膽落嚟先好啊
你估有冇狗狗救你？

屌佢老母日日吱牙膏

支那咁要面但今次要習總出聲仲有口交叫一齊合作就知死撚得
應該係共產黨立黨以黎最大獲，衰過二萬五千里走佬

13分鐘多一單確診
没事儿 党会保护我们

大家記得帶口罩 出街拎多幾個 如果有朋友無既 你都可以俾多個佢

因為計埋港澳台？

會唔會每日幾倍上升？

即係多過5440？

20/1 100人
21/1 10000人
22/1 100000000人
23/1 ????

升呀

江蘇成就解鎖
幾時傳晒成個支那？

係計埋港澳台

香港117疑似

升得快過恆指

一晚就解鎖咗河北同江蘇

褔建都有
咁啱都係同一日有確診個案咁

549了

速度咁快
好明顯全靠春運

每粒數比多3個0就合理

佢點會有事

支那人對自己既無常識同無公德心引以為傲
仲要取笑返有智慧嗰班人
依家咪跑曬過嚟香港搶口罩

Yea

台灣關佢撚事

550人計埋港澳台

全世界都是中國的

望住好開心
但都唔好唔記得我哋要
光復高鐵
要求班渣宰封鐵

我大你 1000

升呀～升呀～

我覺得加4個0
一係2個0

聲帶蟲

19號喺雲南

strong post leave name
聽朝起身再睇，希望高升到1000

快到追唔切

佢而家應該慢慢追緊個真實數字 分分鐘過萬都未定

黑龍江成就解鎖

咁先死得唔夠十個？
我就信啦

等春運就大爆

睇完反而覺得
擺明係個咩鬼病毒研究所漏出黎
所以先至咁快確認到

墨西哥出現首例疑似武漢肺炎病例

據報，墨西哥當地時間1月22日，墨西哥北部的塔毛烏里帕斯州（Tamaulipas）衛生部發布信息，稱一名大學教授從中國返回墨西哥，疑似為新型冠狀病毒帶菌者。

該男子今年57歲，為亞裔。他2019年12月25日前往中國，2020年1月10號返回墨西哥，在中國期間，該男子在武漢停留過。該男子為疑似新型冠狀病毒帶菌者。目前相關的調查和醫療檢查還在進行中。

唔知點解睇住幅圖好似玩緊三國志咁

春運動物大遷徙
新正頭睇醫生唔老黎
政府隱瞞
普遍民眾弱智

perfect storm

無知的牆內人
我身邊的藍絲親戚都比你們有腦

中囯疑似=確診
真·疑似 返屋企自己隔離

黑心啲講
期待香港第一肺炎死亡

睇死剩苦唔會封關

丁香園（DXY），始建於2000年7月23日，創辦者李天天，是一個醫學知識分享網站。該網站曾於2014年9月2日獲得騰訊公司7000萬美元投資。

其實以幾何咁計，1傳10、10傳百，百傳千，由18/1星期六春運開始咁多人坐車來來往往，大把人14日潛伏期緊，我就覺得已經過萬

不懂路應該要問正義的香港警察的

13億人 最多咪傳哂13億 仲唔係有限度？？

好撚驚但又好興奮，
好想睇林鄭肺炎，心情好複雜

我有一瞬間懷疑佢開始想逐漸報返實情出嚟
不過捻捻下我懷疑會唔會報多過沙士

老解有嘢做嘞，咪再在九龍街道清垃圾啦！將武漢鎖城十四日，禁出入，違令槍殺，除疫有望

只會傳比平民，高官同屋企人無事，所以真係有限度

D支那仔咁撚痴線

個數字好治癒

唔痴撚線點做支那仔

大家一齊估下佢仲要幾耐先到800人？
我估聽日下晝

應該是54100人吧

屌你咩我唔同你
我睇緊死亡數字

湖北死人仲多過武漢

自己諗

28人治愈？

感染數字個圖幾日內Expotential 上升

好似每日十大異動股咁

創下史上最特別疫情擴散速度記錄

原來係由皇帝聲控

擠牙膏出返之前啲數字比你睇咋 越黎會越多

湖北係省 武漢係市..

其實見到呢個post d 人咁開心，仲笑得出，真係覺得好可惜。佢地一定未經歷過沙士個種痛，香港人自求多福啦

但又唔夠膽擺俄羅斯

個數乘大一千倍就差唔多

你明唔明香港人依大半年對反抗緊咩
敵國天災人禍 唔笑唔通喊？
要擔心緊只有我地香港人嘅安全 盡快逼香港政府封關
中國人死曬又如何

笑得出代表唔識做防護工作？

牙膏越唧越大舊

香港人要做既一樣繼續做
睇吓支那班人點仆街都唔得？
咁可能要發揮大愛精神搞捐錢晚會

要死就死遠啲，咪撚落黎呀支那曱甴

你就想
武漢高鐵車票嚟香港既都賣晒啦

幾時同恒指實現黃金交叉

係人都知驗都唔會驗得咁快
你咪隱瞞囉

感染人數升得快啲定恆指升快啲

大家要明白,條數唔係直線上, 過完年應該上萬, 如果去埋醫療水平仲低過中國既國家, 一個月後上十萬唔係冇可能

熱烈期待
一到春運完咗即刻上成3000

老實講經歷過
但今次唔同 就係要支那攬炒

最緊要死亡率夠高 死多啲

有冇片

識唔識㗎
死亡率太高會殺晒啲宿主
隻病毒就好難傳得開㗎啦

希望可以殺哂中國人

我諗未到星期六可能已經過3000
係講條數，實質最少+個0

agree,我覺得佢公佈數字乘番十倍先係真

支爆bingo圖黎

我真係由心而發咁樣笑住睇佢地仆街

我地呢七個月嚟每日都經歷緊俾沙士更痛既日子
If we burn, you burn with us

agger

唔好對自己睇法咁有信心
咩一定未經歷過姐 我就經歷過
而家好撚開心，點？
唔明果個只係你

農曆年完起碼50000

老閪都蒙
你老母 夠膽就捉晒700萬人

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

死亡數字爆到咁快

屌可惜佢封城 應該唔會太高 如果佢唔封 武漢喺正全國中心 5千萬都有份 講真

武漢起義
走Q哂啦，春運開始左，全球播毒中

聽朝起身會多幾多個零？

死亡人數？

隔住個mon都覺得刺激

官方數字=以統計到

甘未統計到又有幾多人

距離上次公佈幾十個案都差唔多半個月 武漢又咁多交通運輸又中轉站 要散一早散 而家等其他省爆 因個病毒潛伏期好似有成10日
其實伊波拉呢d高致命高傳染反而唔太可怕 因為未有機會大規模傳染開去個宿主就死咗 仲要死得慘烈一眼就知
呢隻潛伏咁耐病徵又好易睇小係普通發燒感冒 個傳染率真係不堪設想 分分鐘比sars更恐怖

係時候比呢班人知道咩叫現實

why not both